有冇人仲有玩三國群英傳online?

懷舊game
仲記得手動打黃巾兵

以前好中意玩 好中意睇人打武魂

自己好廢 好中意睇d勁人打
好爽

我 小二玩到而家出黎做嘢

巴打仲玩緊？

以前細個呀哥朋友介紹玩過

私服

好似正服正啲
國戰好多人 不過好燒錢

國戰打架好正

我有一次打武魂 中左兩個 賣哂賺1億6 發個豬頭

利申：果時中二玩

武魂打國戰好正

咩服ching sd出黎一齊玩

爆龍炎弓

巴打仲有冇玩

1定2

細個玩過2、3

1呀

仲玩緊三群2

多人玩?

港服得番幾丁友，聽講印尼新服好多人

有玩下私服以前 玩咩神化魔化裝版本